今日教大家點樣分係人係鬼

今日教大家點樣分係人係鬼
用我嘅觀點嚟睇
幫助林鄭達成目標嘅就係鬼
阻止林鄭達成目標嘅就係自己人
林鄭嘅目標係乜嘢
就係止暴制亂
咁乜嘢係止暴制亂?
詳盡啲嚟講就係停止暴力同埋結束香港目前嘅安那其狀態
咁以上我哋就可以知道點樣分係人係鬼
就係睇佢係唔係暴力同埋有冇幫助增加安那其
舉幾個例子

勇武:唔使講兩樣齊曬,我哋精銳兵種
絕對自己人,主力中嘅主力

三罷:唔暴力但係極度安那其
和理非精銳兵種,不過冇人做

貼連儂牆:唔暴力但係增加安那其
都係自己人

商場唱歌:唔暴力但係增加安那其
自己人

人鏈拖手::唔暴力但係增加安那其
自己人

休息撚:又唔暴力又幫手制止安那其
絕對係鬼

希望大家知道點樣為場運動出一分力
高聲呼唱 I WANNA BE ANARCHY!!!!!

——老豆搵仔

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！